屯門山景邨清潔工入從35樓垃圾槽墜至地面死亡

屯門山景邨清潔工入從35樓垃圾槽墜至地面死亡
22.01.2021 06:10

屯門山景邨發生致命工業意外，1名58歲清潔工人午夜十二時許在景樂樓35樓工作期間，懷疑從垃圾槽意外墜下至地面，身體多處受傷，昏迷送院後證實死亡。

原文網址：

==
好恐怖

午夜12點重做緊？

係啊

山景法團同管理公司為左保王同防止法律責任令到居民有幾多麻煩？全港之冠

一句說話： 是保守觀念殺死了清潔工

好慘...好心依家科技先進啲就整好啲設計保障返工人啦...返工下下要搵命博

Back to where 公屋仔 belong

貧窮，殘疾，精神病，長期病患，吸毒，爛賭，酒精上癮，貧窮老人，邊青，黑幫，失業，失學，低學歷，低技術

公屋就係政府一次過將所有問題集中嘅地方

咁咪即係垃圾收集站囉

公屋仔跳樓=亂拋垃圾

其實應該用lift...

邊度搵架𨋢俾你運垃圾落地下

12點無人搭
咪用lift運囉

賣左都叫公屋？

香港黎架，12點點會無人搭𨋢。
仲有，搬垃圾要搞返掂衞生問題，架𨋢成陣垃圾味實被人投訴到仆街。都仲未講會傳播病菌呢啲問題。

起碼跌一分鐘

慢啊嘛
經槽掉落樓係最快

搭lift天光都未收工

咁自置寮屋可以當私樓啦

公屋投咩訴

寮屋可以補地價賣咩

宜家啲新公屋住戶以為自己係皇帝

上個月
條廢老翻大陸住
成年唔交租
收佢間屋
嘈兩句

繼續住

屌那星
宜家新起啲公屋住戶多數係大陸喱
以為自己住間公屋係高人一等 以為自已住私樓 成鳩日呢樣投訴個樣投訴
又係道呼喝啲保安姐姐
話唔埋個保安姐姐都係打份工過日神買花帶 有錢過條大陸喱

唔通叫私樓咩
你隔離上行左右都係公屋黎嫁
唐樓都唔洗補地價賣啦
公屋垃圾

公屋通常一日倒兩轉

公屋多垃圾